Ali世界第二

幫推了

推

新po照舊
今日有贏就派

1001

我

頭香留名

🐷🎒

more

貼圖lm

希望派到 我咁勤力

lm

經濟學家ac

係

lm!!!

呢句真
貼圖真係要派

大胃

我係佢廠妹 希望派比我

why always not me

素顏先好J

呢兩張高汁

貼圖希望大胃日日羊過萬 每日派1%比我

就見底了一陣再po

im your father

最後一張 情迷小單眼

認同

Lm

Lmlm

ok
我會記住你

剛剛收到經濟學家pm
今晚會入哂四個

好

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

[quote]GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

小小大肚妹
我我我

我屌妳瓏G

中出財神爺

我都黎支持了

希望支竹唔好再拉大貧富差距

好呀!

支竹爺

good

贏少少

David

變左第2

希望開到去100

白雪公主不多

hehehe

yum yum yum

唔中照1001

Google翻啲明辨是非合集先

大胃贏球

天地堂罪該萬死

學是學非1

傻撚左

jed

o g

你都係臭g

學是學非2

係勁

有腳奶

天地堂罪該萬死呀朴G😭

大胃新果個派邊個 再抽未

呢張勁過95分鐘絕殺

做乜鳩

去r人玩囉
去摺lib囉

照舊
今晚贏就聽日抽
琴日已經有四個得獎者

天地堂囉

食緊譚仔

想奶ali腳趾奶到飽

你貼多d我聽日唔洗抽
直接派你先
條件係要有贏

你邊間u

u你老母 I大

靠大胃妹出水回本
事成後拎1k係到派

都係u姐

lm
ali世界第一

Ali相簿倉底了

入貨啦

bighamsik
tg++

David

Btw who is the number if Ali is number 2

cup子 呢兩日fatfat

Jed

Gakki

好囉 Ali fb合集

ok 熱狗

喜欣世界第一

ali真係好正 初戀feel

轉會熱先

我都想

人地初戀你係邊

大胃今晚你無可能唔買英撚
有Ali已經要情感投注

我出圖 大胃出馬水ok?

出alli先買

cup子自己玩埋一份 又有人派一份 哇fat

利申見到英撚list有Ali all左
情感小英撚

我要水呀 hehe

跟巴總
上星期跟佢10場馬8場有錢收
中5條q

你話事
我買500英撚中左係到派點睇

巴迷？

Ali:買巴西波你咪柒囉傻仔

巴總 me新丁

係
馬料王

今日先有100咋 邊有得玩 今晚有冇馬水

巴迷子

我要辭職幫佢沖齋啡

巴迷明句 睇住東方度馬 我就知道......

少了句 嘆住齋啡

係荼記嘆住熱齊啡睇住東方度馬 我就知道今晚要然錢 其實唔難😎

希望見到佢

fans

今晚見

幫你推一推

J死我了

alibb 真係正

ali

momo

momo momo

希望巴總今日馬料旺旺
咁馬到贏返幾千先

cupcup 收我做細

我都想巴迷帶領起g

準備好彈藥了

我small potato

墜機了

100上5000

負評ali死全家

ok我上到派

好 多謝

咩係留明

支持

大胃b Ali加持 必贏

係正
不過做戲真係好撚柒差
同黃心穎一樣

支持了

Dele Alli

好過而家大台啲2打6多多聲啦 人地由之前淨係做奸角做到而家女主 無反咁上下多多聲啦 個啲蔡c貝都可以擔正
Ali啲戲再差都好過好多大台女星了

支持大胃ali

無翻咁上下，好過個啲蔡思貝多多聲

琴晚中左喱條

希望抽返自己

要推得高汁

ALI世界第一呀

ali好撚正

橙皮9食屎

我要奶ali腳趾

你死未

隻貓

Ali

Ali僅次於子瑜 成為第二

Ali愈來愈正

Ali Ali

Give me a a
Give me a I
Give me a i
Ali Ali Ali Ali Ali Ali

初瓏世界第一

子瑜第一 ali第二

毛毛世界第一

係幾正佢.

木有錢

不了

[img]]
MOMO不了

比我屌都唔屌

我屌

比埋我

屌你

學妹呢~

自動留名

係幾正

1

2

3

4

5

6

10連

9

留名

你係廢村，哈哈哈哈哈。除咗等死，我都唔知你有咩好做。

嚼嚼嚼

david世界第一

陰功，你俾狼食咗啦！嚼嚼嚼嚼嚼，噁，早知唔撚食你啦！

大胃贏波

大衛好波

自動留名

Gakki>ail

台妹世界no.1

派我派我

Gakki>Momo>ail>>>>>>>>Lilian g

🐕

Cosb

高小曼世界第一

牙盧

可惜太老啦

誰是毛毛

Cozjai大版玩得開心嗎

關你撚事

好撚惡 決定po相復仇了

你夠撚西西打咩

Momo世界第一

[quote][img]

係呀！

你要西面相嗎

要

pmed

第一世界ali

Momo

大胃贏球大胃贏球

氣

Ali 世界第一

不開心 溝唔到架妹

溝唔到 有無屌

Ali世界第二 大胃sir派我
#我愛大胃

Ali世界第二 大胃妹世界第一

唔講啦啲衰野

有無同沙B4p

嗚啊 我決定迷Ali

臭雞

我唔玩人獸的

光總

變得咁快

準備跟巴總贏馬了

駁唔到

佢定你呀

所以我女友世界第一

自從跟了大胃賭球後
我先發現迷ali才是真正的男o

邊度有巴總？？

收埋左

嘉欣Sir先係世界第一

仲識扮人妖

我愛嘉欣 希望嘉欣出水救世界

嘉欣出水未 好想跟

數學奇才

希望嘉欣可以騎劫埋呢個Post，令大胃收皮

嘉欣世界第一 5係屈得就屈

我愛欣蛇

收皮啦Ali

我是信徙 沒水5識賭

Unlike Term

不過大家怕唔怕大船 有無數據Mark過有幾多%會沉

中秋未 有無謎語猜

嘉欣>Ali>盧
有無手足認同

無大衛輸錢 點賠俾上帝呀?
人地下下咁大注

樓主是狗

推!

希望大胃抽中我

中!

十連

啪啪啪

柒柒柒

就得啦

轟爆狗會

成功十連

挑戰二十連

k

a

i

上

水

未

?

俊

文

呀

你

屋

企

人

緊

1002

竹爺二寶

大胃爺

G

1+1

MOMO>all

5認同

朴G

😒😒😒😒😒😒😒

Nayeon>momo

Ali世界第1+1

用電腦推爽撚到

MOMO世界第一

Pushhhhhhh

咪QUOTE啦 咁長

我屌朴G

其實法拉b係宇宙第一

D圖好長

支持大胃

Nayeon>Tsz yu=Momo >twice all

Sor囉

MOMO>u

我愛大胃

廠妹係咪經濟學家?

大胃蛇

經濟學家係經濟學妹
廠妹係勁🌸🌸

][red]子瑜第一 ali第二

[red]子瑜第一 ali第二

[red]子瑜第一 ali第二[red]

Push

7

8

10

Easy 11

12

14

15

16

17

18

19

20

雷神騎豬既話呢個po抽兩個
同埋100書包
呢個留言之後唔計

豬包世界第一 大胃世界第二

大胃我愛你

問鼎高峰

禾呢

朴G世界第1G

問鼎高峰第二

hi auntie

抽我

經濟學家聽日入比你
今日無去狗會

大胃蛇下場買乜好，豬到傻了

輸左513無得派了

今場點睇

推呀

抽獎lm!!!

我啦 ali

Lm 支持大胃蛇

竹爺又來

好野 大胃中騎豬王

包爺

有錢齊齊來

沖呀

宜家留唔係抽今晚波架啦咩

殺呀

Ali no.2

Ali no2

抽唔到我jump了

Me

Ali. O2

Ali bless us

ali鐵達尼

係唔係都留了

me

Win

Winwin

Win more

快

easy

係唔係都留了 支持大胃同ALI

勁

抽我啦抽我啦

請大家支持我老死大胃日日贏錢 佢贏錢=佢派錢=全世界收錢=馬會輸錢

羊多d

G持

想死

一直G持大胃

正啊

子瑜第一 Ali. O2

Cls 10000咁玩

Killlw

啱聽

Kill

g

記得派我

好想屌

Ching識野

祝你祝我齊齊贏
大胃下個派我

抽#284 thanks

好pure 台妹

殺馬會

真係好正

推了

Killl

新人 支持大胃同Ali

我愛ali

ME

斷我

係唔係都留了 支持大胃同ALI

MEME

我岩岩25連

比我十連

😍😍😍😍

係唔係都留了 支持大胃同ALI係唔係都留了 支持大胃同ALI係唔係都留了 支持大胃同ALI係唔係都留了 支持大胃同ALI係唔係都留了 支持大胃同ALI係唔係都留了 支持大胃同ALI係唔係都留了 支持大胃同ALI係唔係都留了 支持大胃同ALI

一注獨中

唔執輸

好++😸

中左#888 今晚有運行了

推撚左先講 支持大胃妹+ Ali

[/q

推好快

SPAM

羊大錢

屠馬會